點解地鐵成日有d古古怪怪運輸既人 放到d野周圍都係

間野叫UC
兩個員工好似古古怪怪咁
好似有少少精神問題
兩條友 個人坐係度 D野放晒係中間
搞到門口迫到仆街
有冇巴打見過？

如圖

利申：無出聲屌 一來我個位無事 二來好怕同有少少問題既朋友嘈

佢地係速遞/ 辦公室助理，人肉送件去office
好似係

通常呢d都係有啲問題的，好多成日都係度自言自語

人肉速遞

推住勁大架車
3,4個一齊

呢間嘢請d人都係奇奇怪怪
係牛頭角 觀塘一帶好多

其實有冇比人投訴過 我都支持佢地請有少少問題既朋友工作
但有時d貨真係好阻礙其他人

本地d 速遞公司專請呢類弱能人士，方便壓榨

速遞公司

d人肉送件公司多數請弱智/痴線佬

都唔可以完全話係搾壓，識幾個輕度弱智，個價係就唔算高，但其實佢地都係想打份工叫做有少少錢又唔洗喺屋企齋坐啫。

掉返轉諗，呢啲工普通正常人肯做？

有次佢地有人成架車漏低左

成日見喺長沙灣深水埗上車

明知人地係有問題但自力更生就咪鬼批鬥啦，你估佢地想架咩？

有問題就大晒 可以想點就點 影響到其他人都無所謂？
況且我只係想了解多d 無點樣屌佢地wor

一班勤力既康復者

唔係話有問題大晒，比我唔會攞人地上黎批鬥囉

咁都睇唔開，留主真係好肉酸

佢地係極度地被剥削既一群

好似有另一間叫morning express